李慧詩係扮黃

好多人話佢黃，扮野炸！
佢有份拍國歌片架！

係呀，19年六月200幾萬人都係扮黃，個個都紅底ok?

牛下車神比你吹脹！

係黃又點會幫政府拍國歌宣傳片？

認同，個個都飲過東江水+中国製既食物，全部都中国人黎

係，應該去淋777紅油

其實你覺唔覺得自己真係好撚煩

代表香港
點say no

咁我都可以話萬刀甲唱大灣區主題曲都代表香港啦

佢唔唱無得出賽wor

有骨氣就唔應該出賽啦

代表香港隊嘅得佢一個肯發聲 同埋佢成日要返大陸集訓
佢就算扮我都橕 其他人扮都唔扮下
btw 我記得佢係好早期轉相發聲

咁你叻豬囉，你最黃，此post 已完

足球員出聲仲有球會講

香港隊運動員出聲國際大賽都無得玩

垃圾分化狗

好鬥唔鬥鬥佢
唔明佢扮黃嚟搏乜，大撚把香港運動員好似啲偽人咁唔出聲，佢係點樣大家明就明

你都識講唔出聲啦！
咁政府叫佢拍國歌宣傳片都可以拒絕啦！
佢可以唔表態架ma！
成日講到人地被迫咁
陳欣都冇表態係藍啦
點解佢幫政府廣告做旁述又話佢係藍呀？
你班人龍門任搬就任搬啦！

李慧詩拍國歌片就黃
試當真拍乜乜乜就藍
連登仔又贏

樓主篤尿都係黃㗎

開呢啲po想拉埋其他人落水
驚少人支持自己開始驚
有實力嘅人唔洗下下用黃嘅旗號吸引人
正如黃店咁 唔好食嘅黃店賣黃都無乜用
有啲無立場嘅食店有質素一樣大把人食
無質素嘅youtuber埋藍堆又想食黃兩家茶禮過主啦

返正題 李慧詩要代表香港比賽又要上大陸訓練都肯發言
其他嗰啲埋藍堆又被批鬥嘅請問有咩包袱呢？賺多啲錢嘅包袱？咁啲fans唔好成日話係黃啦

其實會唔會只係參賽/訓練啲花絮剪出嚟
根本冇直接拍國歌片

我都有咁諗

(pr)鬥黃 道德珠穆朗瑪峰